唔幫你搞／97後／冇BNO/老豆老母都冇BNO 圍爐取暖區

屌
幾百蚊一本變二千萬

嫁俾我

知己一聲拜拜 遠去這都市

屋企有人無bno,唔想留低佢

真？我ok

幫佢搞埋啦

97前無申請過BNO既依家都可以申請

點搞佢97後

有？

巴打做緊父母？

老蕭講

BNO Post 多過7-1

咁兄弟姊妹

97之後
而且有bno 都無錢

條梗係啦有得走即刻走

有即刻過啦 去耕田都好

我問我老豆點解當年成家都唔搞
佢好淡然咁答左句：唔得閒

就係你當年連抽一日半日時間都唔得閒，搞到我而家就共享做中國人既榮耀啦

兩老都有，係自己冇，仲要97後
準備愛黨愛國

抵死

我老豆老母都係on9

屌 依家同六合彩一樣

我兩老都冇 自己冇 自己97後
你去得啦喎

無bno 有無絲打帶我

大過18了

7.4 美領見

求有bno絲打包養

叫佢哋幫你搞返

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

真

藍絲廢老 留喺度咪走呀

得架咩？就算佢子女嗰行冇寫我

全家都有
但老豆老母擁抱大灣區唔續
阿哥續左
但我97後

97後係慘嘅，我有bno都考慮緊賣樓過去英國

96 麥道舞

前排有國會議員問外相 97前出世 但當年父母冇幫自己申請班人點算 仲係咪佢所講既合資格人士

佢建議呢班人去問內相 政府會承担歴史責任. 雖然聽落唔覺大機會但各位都試下啦 反正send個email又唔洗錢

連呢度都要歧視新移民

呀哥醒目

冇，而家仲搞緊副簽
希望兩老走到，做左BC，帶埋我走
或者希望個法案比d仲讀緊書嘅可以一齊過去

97前聽住

BNO唔攪
我老母係澳門人
老豆嫌麻煩又唔攪葡國護照
乜都冇

啱
兩種情況

大把人陪你

97後

有都無用,未GRAD,NO$$
過到去又點,仲要勸埋父母
大家做好自己吧啦

另外我網上都仲搵到, 有一種身份係父母BNO included.

筆者是少數從未拎過 BNO 但卻可以「續領」的人，原因跟一些朋友分享的一樣，屬於「Included Child」個案：只要父親或母親擁有BNO，而在97年7月1日前將你的資料注入他們的BNO入面，那你就等於擁有BNO的資格。而這個資格不會因為你未申請過BNO而失去。

希望幫到仍未realize 自己有BNO 身份既人

祝巴打你去到

隔離post

我冇啦
你應該好大機會去到 去到分享下啲生活

不過bno果班去到，其他嘅都會易走d，例如搵個有bno嘅女友或者等第一批bno嘅去做開荒牛，總有d會自己創業，到時再用工作簽證帶d手足過去

做藍領 做咩搵到錢啦
依家要本野就得喎仲唔去?？

Same

我覺得兩老唔肯走之餘仲會話你多舊魚

抵
撚
死

希望順利如此

多謝推post

親屬可以去埋

講太多驚自爆
不過純討論
移民一舊錢,衣食住行要錢,仲要搵
同埋父母個邊點...

我覺得 點都過咗去先？
移民有d積蓄點都唔會死

由吹國安法風嗰日，老豆就叫我走，一係英國一係台灣
佢話自己當年唔走，冇理由而家唔幫你去
仲話對唔住，係佢地呢代親手葬送左成個香香
爸爸，我愛你啊

睇吓條link

如果個小朋友99年先出生 又點樣97年加左佢名

真爸爸

父母有BNO但係係藍絲咁可以點
利申 97後

繼父有 得唔得

99，父母冇，讀緊書

96冇BNO

咁靠子女關係

說服佢過去啦

即刻去改咗個關係

同你一樣

父母有冇

都冇

成本舊野唔見左 圍唔圍得

有冇得用BNO持有人子女身份自己過去

見到了 唔該曬！！

點申

娶個英國老婆

補

你嫁比我

有BNO但係得幾十萬身家其實唔知走得去邊，
又冇特別專長

不過暫時都冇諗住走，
太多手足太多朋友冇辦法走就一齊面對

好感動

條五十路女人有冇

最尾個點都係 人生路不熟 去到都唔知點

條友係咪未訓醒

忠實聽眾 here

搵唔到2條友補簽

試下email hm office解釋返 點解冇申請

我賣我本bno 比你地
一口價 2千萬..

去報失啦

00後冇BNO

攞咗bno先啦，最少有個最後逃生門

係囉，無用架，唔好整
整左死全家

全家都有bno 老豆老母都唔信中國果套所以申請左 不過仲未續

收唔收養寵物

97前 藍屍老豆冇搞

快啲去英國啦，走多啲香港鬆動啲

97前出世 孻仔
幾個呀哥家姐全部有得我冇

以為連登仔個個都有添

老豆有,過期
叫佢續又唔爹唔吊

佢會唔會遲下厭做人麻煩 死左佢？

老豆老母都係抵壘

我00後

Exactly

啱啱好9771後出世

無BNO 老豆老母都無BNO嘅00後

老豆對我有恩我又唔會咁諗
但係真係嬲

如果我同兄弟姐妹有
父母冇
可能點搞.

91年出世
屋企班廢老冇拎過護照 所以我童年係無出國旅行過
等我讀到中5先整護照去旅行

老豆老母有但搵唔到人幫手副簽

點解父母冇
反而兄弟姊妹有

走唔到都唔洗灰心，香港衰極最多都係變到澳門/深圳咁，唔會係另一個新疆嘅

利申 冇

留意下到時條文dependent點定義

[01.07.2019] 一齊嚟，一齊走

區議員幫手

你都算係抽到好籤但浪費晒嘅表表者

幫老豆老母續左
但係我97後

要2條有專業資格既人G9G

94出世 屋企人冇幫我拎BNO
更加唔使諗 繼續留係香港

藍絲老豆唔申請 係咪唔會再申請到

區議員會幫到手？

97前落嚟香港 冇bno 係到搵定伴入集中營

00 後here

me2

我乜都無

老豆老母冇申請過bno,就算子女97前香港出世都冇資格申請？
想幫朋友問，
我自己成家一年前已申請

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

老豆有話唔能續

冇同老豆接觸 都唔知佢有冇搞過BNO

我97年出世都冇資格攞BNO

我

假如真係過到法案會唔會真係過咗18歲，父母有bno嘅都會過唔到英國？？
咁97後至02出世咪好撚慘，衰啲講呢班先係被迫害嘅一群

下.....
咁難得都唔搞....

00年想過英國

Okwo

以為自己出po

對啊 所以要搵方法幫呢班人

推

利申屋企兩個廢老堅持中国好

我都ok

我覺得最最最最最冤枉嘅一定係97前香港出世，揸住張寫有Established港英出世紙，但老豆老母冇幫手申請BNO個班後生

黃絲老豆老母無BNO，又唔想留低佢地

自貼睇下先

點睇

我覺得 最後有方案救97後既手足 但97前 會被誤會有bno 有資格走 最後不了了知

係咪on9

96有未代bno

我都係

係咪97後但又過咗18歲就冇得跟父母？

97前出生 無BNO人士 你好大可能拎得返BNO的

好撚無奈..所以要靠自己搞

希望會修改現有family visa條例

特區護照

佢地兩個都冇bno你仲有得搞咩？

唉

淨係中左第一同三

男人o唔ok

點解就算以上未全部fulfill，都唔一定無BNO？有成功例子？

冇啦 留係香港鬥長命

如果英國肯將97-02既大學學費由international 個價轉為 local 個價 大把97-02可以去英國讀書 再工作移民

可以做fd

咁平時有冇澳門錢攞

好難冇... 張cheque佢寄到上門....

大陸落嚟新移民，都係無得走。

去澳門住+打工，安全過HK

97後
讀垃圾科
冇錢
冇技能
乜都冇

97後 父母冇bno

結婚真係最有用
利申： BC

幾時有講過?
你知唔知check 你有冇bno 身份唔係睇97前出世
仲要睇你有冇11歲以下拎嘅兒童身份證
你嘅身份證首簽係咪(06-97) 前
有冇蓋有established 嘅出世紙

少唔項你都冇資格

bno a0絲 有冇哥哥弟弟想娶我

明白事理

多謝哂手足爭取比人哋走

自己冇 全家得老母有
叫佢續返話要用錢又麻煩
講到續bno會冇咗忽肉

英方無講過可以。

咁又有 我有身份證

冇用㗎 佢得嗰1歲都唔知有冇兒童身份證

有BNO，但唔會走！

okay啊
利申無bno

佢講過好多次
但我都一直保持緊質疑態度
上網睇過好似冇呢樣野

我都想知 如果我呀哥有bno佢帶唔帶到我走
屋企兩老港豬

same

得咩 唔係話要97前咩都

黃絲都好 起碼會同你共同進退

父母冇申請
但我地出世又幫我地申請埋

屋企人係大中華膠 所以佢話唔會申請英國啲野

準備同共慘黨鬥長命

家人可以冇上限幫佢申請喎唔係咩？

可以娶你嗎

又俾假希望呃人
身分證大法都係要曾經申請過架

仲有就算依家所謂平權都係要你親屬有bno先有機會有份
係唔係18歲定義都無講清楚

98

kbwbno 冇錢
有冇富婆

唉，我係，我而家都唔知我當年有冇申請過

無錢移都要比你咁講
我只係講我個case,無話bno=無用

本身冇學歷冇技能，得物無所用

hi

無BNO哭喪區

係果邊撈掂左，一定請返手足

上面派幾倍人落嚟塞返滿

有冇睇水門雞
好多手足做野都唔得

我97前但嗰陣得幾歲

同我一樣咁濟

要斷絕關係

要幾廢先可以咁

好憎自己個廢老奶共老豆

有BNO入嚟招老婆

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

我勸呢個post 嘅人唔好自爆自己幾年幾月出世

開左tg group
想移民但冇bno嘅97後jj可以入

澳洲聽講好難移民

我嗰case喺相反、阿媽幫我申請咗、但係自己冇申請.....

1 member

OK

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

唔係好多人想過英國

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

唔好玩人喇

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

me too, 你可以email 問一DPA.Queries@hmpo.gov.uk

標題需清楚標明用意，例如「SAR（Subject access request）- British National （Overseas） passport」，並於電郵中列明自己的英文全名、出生日期、出生地點以及身份證或護照副本。

80後
香港出世
老豆老母香港人
老豆老母係藍絲
兩老無申請BNO
細路果陣兩老無幫我申請

老豆藍 當年無同我拎
香港情況點衰 我都走唔到

97後 老豆老母有 有冇bno

早幾年已經續咗，
不過冇再晒錢續廁所板

要走都想帶埋老爺奶奶走，
紅到發黑嘅親生老母呢一世見唔返都冇所謂

其實多錢唔架意俾一千蚊碰下運氣

成個都有bno得我無 可唔可以跟埋

點解會值2千萬

只要你老豆/老母肯走就ok

你未夠18/仲係父母養緊好似得

講咩的

6月頭問過，音訊全無可能太多人問

ouch, maybe u can leave ur contact, cause I have similar problem as u and I just sent out the email today maybe we can exchange the information once we get reply from the home office

有冇得老豆老母係香港 剩係我過去

唔得不過你已經好過d
父母無自己又97後既人

同你一撚樣

但bno持有人家屬適用 可以獲得5年居留權
可找工作和就學
咁我算唔算合資格

其實可以試下，只要有父母是但一邊既bno去問下都無仿 但佢可能會問點解你父母唔去得你去，到時又要睇下點同佢解釋

想去讀書

唔係話只要親生仔女23歲或之前就可以跟父母移民？

97Grad左啦 98 99 都就Grad

我都係一樣情況

出面d post已經係咁
唔洗講最後

正路就未夠18歲可以跟父母去，姐係2002後果批有機會走到，係97至02呢批慘d

夠18了

我又係呀，不過我照比左錢申請試下

不如搵一班喺97年6月30未夠18歲嘅人 一齊draft封信俾英國議員 叫佢地開返申請俾我地啦

佢依家個plan 連無申請過嘅配偶同子女 都可以新申請 佢地反而真係從未有過英藉架喎

但反而97年6月30未夠18歲嘅人 出世個陣根本係英藉 但就俾老豆老母剝奪左選擇英藉嘅權利 當年未夠18歲點會識自己去申請？

最撚慘係依班 老豆老母明明都係香港出世 但乜都唔識 得cukc 又唔搞bno

我97前出世既
老豆老母幫阿哥申請過BNO
但冇幫我申請
屌那星

不如搵一班喺97前出世嘅人，但無申請過BNO, 一齊draft封信俾英國議員, 叫佢地俾我地申請番啦

澳門人如果你老豆醒少少已經係歐盟公民，係即時，六年都唔洗等

真中唔知講咩好 佢地仲要係我出咗世之後拎

有用架咩

你慘過我咁都唔幫你整埋

97後岀世
老豆老母無BNO 就算有 我都過左十八帶唔到去
全家得家姐有

下議院已經有hong kong bill 處理你地既情況啦，人地lib dem成個黨幫你地爭取左成大半年都唔知？hong kong watch 眾籌緊幫你地整lifeboat scheme有冇課到金呀？有時真係唔明冇bno個啲係咪真心想人幫。

師兄有無source? 點貨金？

source?

Hong Kong Watch 籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

開頭佢地幫bno平權，平完權佢地呢家主力幫你地架喇，多啲上twitter留意Hong Kong Watch

到時記得分享下個結果

廢老係咁
自己懶就話唔得閒
唔講以為佢哋做緊醫生忙到甩轆

點解要俾你地？
你班仆街賤種唔配有bno
留喺香港啦

推

我地有皇冠頭出世紙,老豆老母又係97前英籍香港人，道理上應該比我地申請番

你都on撚9
無申請就無申請
不如你話騰訊IPO果陣無股票戶口
而家公平起見俾你用IPO價買返吖柒頭

咁點解BNO人士配偶同子女就可以有BNO？佢地97前都冇申請到，更加唔係英籍香港人

人地老豆老母/老公有申請
丁權都係咁
無得解

你地好撚自私
自己口講就守護法治精神
自己就要英國破壞人地規則
就係因為想俾你地班窮乞兒賤種去蠶食人哋國家

Bno路行唔到未去台灣/澳洲/抽綠卡

個問題係 明明我地係有呢個權利 點解唔係俾番我地
而係我地要搵alternatives

你地有撚權
權俾左你老豆老母
你老豆老母放棄咗咋

00後 點撚算 係咪要練定国歌 走又走唔到

係咪draft信?我係另一個post提出一齊寫但無人理

如果得自己親細佬有bno， 我做阿哥可唔可以申請返

父母冇BNO 我97年5月出世 點算？

成班想乞bno
抵你哋無

你老母咁仆街 幫細佬搞唔幫呀哥搞？定大陸出世

都係香港出世,唔記得有冇幫我申請過。而家send緊email check

成家得我老豆都冇

入呢個post好開心
原來80%連登仔都係又窮又無bno

推 有意前往五眼聯盟（澳洲加拿大新西蘭英國）都可以入

係呀，一齊draft封信啦，你邊個post提出過？我幫你推

我都係，但出世紙有established
其實呢樣都應該算係強力證據
證明係大英帝國屬土上出世

不如我地聯署寫信去英國議會

加埋我

我調返轉

因為bno平權之後就係bc 有得世襲囉